有無人同我一樣期待緊聽日出秋之回憶8？

我諗應該唔多人知道佢聽日就出
但的確秋之回憶系列細個嘅時候都幾迷

一代玩到想君
KID摺左之後就無玩

最後一代，見證住日本末落。

集集都玩過 會玩埋第8集 好頭好尾
如果霞會客串第8集就好

原來有人留意
我都係覺得都玩咗咁多集
唔差在比錢買最後一集支持一下

中學陪伴左我唔知幾多個深宵

但秋8今日有中文版咩

之前訂左個中文特典版好似話要6月幾先出到貨

巴哈話有，但有D網話六月

非一般的文字冒險

中文應該未出
佢個日本官網係話今日出
但個繁體官網話2018年預定

伊家重有無機會訂
我諗住一陣落188睇下

個時睇個預購網話6月尾先出貨

當年玩到從今以後就冇玩
呢隻等埋評論再考慮下

出左了 叫「告別回憶」

我都係等到依家出中文版先玩....今集真係正